做緊ok便利店既入一入來

我見佢地請人有半職，番三日有5500
詳情係點 有冇伏

冇人番ok

三日有五千五會冇伏？
點解啲人要讀咁多書做醫生？

係一星期三日
即係一個月番12-15日
我係想知工時幾長同埋編更係咪一定番夜

睇返你報嗰區咩時間要人啦
我之前返pt比個經理編通宵更

ok正一狗屎垃圾工

之前番屯門7仔 通宵更，成日送貨都遲 搞到要ot 貨未到之前又冇野好做

有冇7仔咁垃圾
定一樣咁垃圾

邊到請緊咁既更？

伏

有冇詳情？

我行過5/6間之中，有4間都有請人廣告

講清楚d丫
差唔多啦

依啲係咪正正常常都請

要變得煙既名

記煙，之前做過7仔一排都記到啲
我想知一星期番三日，每日要番幾多粒？8/10

好似返8-9個鐘一更
但唔可以返早更
啫係返工時間只可以係1500-2300或2300-0700

終於有員工入來解答問題

照返條數，6日先係11000，其實有咩咁荀？點講到有寶咁？

當pt咁翻，學生仔冇咁多時間翻full time